急推，今日記者會問題

歡迎記者取材，每人只問一題逼班高官答

1）尋晚既疏散行動中，警方防護衣明顯比前線醫護優勝，佢地係行動中分別擔當咩角色？

2）（追問上題）承唔承認係資源錯配，醫護比警方更大機會接觸懷疑或者確診患者

3）警方現時一共有幾多套防護衣、眼罩同n95口罩？係邊度黎？係幾時買入？

4）相信林太(or whoever)都唔會否認，全香港人宜家都係坐埋同一條船，見住前線醫護得返一個月裝備，會唔會下行政命令警方捐贈一半醫療裝備比前線醫護

巴絲接力, 文宣組準備

推呀

Push

推呀，巴絲繼續加

點解醫護冇CSI口罩?

幫推

推呀！！
之後聽到個記者問柒婆同唔同意醫護罷工
屌 問埋哂啲低素問題 依加比你抄啦！！

*之前

推